建議波台post唔好出係吹水台

由得佢地圍爐

同意

不過block咗先，而家佢地出post基本上啲reply都係已經block晒

最好就bam曬佢地
咁樣做班波台狗會周圍吠
到時個個post都係5p ching

同意 咁樣同阿joe冇分別

絕對贊成
好撚柒鳩煩

一直係高登文化之一，你咪唔好出囉。
波台獨立！

admin應該讓會員自行決定吹水台應該出現咩台嘅post。
只要喺設定裡面加入相關選項就得，由會員自己篩選。

不過要預設冇波台
想加就自己剔

雖然合知係假膠
但都係好礙眼

佢地班人假膠都係為左掩飾
的確由高登開始已經冇法辦比你講政治
咩ISP登記果D都係冇作用. 先唔計有冇ISP公司放比某D人
根本現實到網上都已經冇辦法唔比人擾亂
目的就係"除非唔講得",就係咁
假設大大小小黨派都200人咁計, 根本就嘈到仆街

甘撚恐牙

假膠=做乜都得